夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

咪唔好醒囉

Ok

訓

早抖

一齊唔好醒

go

訓木

可以傾下計

乜水

米能嘈啦

你話我知

唔識

呵

唔想訓住啵

點解呢

聽日星期六 又唔洗返工
做咩咁早訓

早點起身

然後呢？

屌 聽日8點起身返工

再訓

噢…sosad...
巴打返咩工？

射佢老木啦

正野！

訓到天昏地暗

攝影助理

一星期返得兩日都射 過份咗啲

幾時做大師

咁撚正 返咁少

聽朝再溫

美國好好太陽，點訓

讀書？

遲啲先轉ft

有排

Yes mum

夠唔夠洗啊pt

掛住u 唔瞓

傻瓜too much

我唔大洗 又冇女 洗唔到好多

叻囡啦又識

攝影助理係為理想定純粹打份工？

興趣姐 冇話理唔理想嘅

都好既 開心就好 夠洗就得